【AGT Semifinals】Celine Tam 唱 How Far I'll Go

個樣又老咗

佢啲小動作同面部表情好令人不安

我好似已經見到佢大個左嘅樣

今次唱得幾好喎
但衣著又出事

不過Angelica唱得好過佢係事實
Celine某啲位會off-key

記得有報道講過衣著係監製安排

好有技巧但真係零感情 唔會想聽落去

佢d表情好樣衰

同佢老豆餅印咁

好似KOBE

點解 d 判會讚
撐 mel b

Heidi好似好鍾意佢

我都好鍾意Heidi